美國副國務卿周六將會訪問台灣

美國國務院宣布，負責經濟發展、能源及環境事務的克拉奇，將參加周六舉行追悼李登輝的儀式，又稱美國會持續與台灣維繫穩固關係，懷緬李登輝，克拉奇將會是41年來到訪台灣的美國國務院最高級別官員，也是繼美國衞生及公共服務部部長阿扎8月初訪台之後，今年第二位到訪台灣的美國高級官員。

中國外交部發言人早前回應有關報道時表示，中方堅決反對美台官方往來，強調台灣問題事關中國主權和領土完整，涉及中國核心利益，敦促停止一切形式的美台官員往來。

支那:好嬲好嬲

輸了

又要搵香港出氣

又要OT

輸了。。。今次真係玩完。。。

出盡外交手段都輸

下個仲唔輪到蓬佩奥？

大選前

遲早到POMPEO

今個星期六香港一定有大新聞發生去搶國際頭條，李大導應該會唔知拉咩人

估下某國又會攪乜嘢出嚟想蓋過lee件事呢？

攪香港, 同埋香港可能又有新一輪制裁

除左香港仲可以搞邊到

再Trump

又拉肥佬黎

維尼:好嬲，今次想拉gphone出氣

買一堆武器為左親美
可憐既台仔

english is my best fd

今次拉gphone

嚴重警告 後果自負

國安又要準備捉人

好有效率, 早2日先話去台灣, 今個星期6就已經出發

on9仔, 唔親美點對抗支那狗

係我就唔忍打部飛機落嚟